msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylavcogs-shared\n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-31 13:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-31 13:42\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylavcogs-shared\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535248\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /pylavcogs_shared/ui/menus/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 598\n"
"Language: zh_CN\n"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/generic.py:115
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:195
#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:255
#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:470
msgid "You are not authorized to interact with this"
msgstr "您无权与这个交互功能"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:58
msgid "Enter the domain or IP address of the host"
msgstr "输入主机的域名或IP地址"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:59
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:492
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:66
msgid "Enter the host port to connect to"
msgstr "输入要连接的主机端口"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:67
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:500
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:74
msgid "Enter the node's password"
msgstr "输入节点密码"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:75
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:508
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:82
msgid "Enter an easy to know name for the node"
msgstr "为节点输入一个容易知道的名称"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:83
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:516
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:90
msgid "Enter a timeout in seconds"
msgstr "输入超时秒数"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:91
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:524
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:106
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:552
msgid "Source to disable"
msgstr "要禁用的源"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:216
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:660
msgid "Name set to {name}"
msgstr "名称设置为 {name}"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:229
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:673
msgid "Password set to {password}"
msgstr "密码已设置为 {password}"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:247
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:691
msgid "Host set to {host}"
msgstr "主机设置为 {host}"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:264
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:708
msgid "Invalid port"
msgstr "无效的端口"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:272
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:716
msgid "Port set to {port}"
msgstr "端口设置为 {port}"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:289
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:733
msgid "Invalid timeout, it must be a number in seconds"
msgstr "无效的超时，它必须是一个以秒为单位的数字"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:297
#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:741
msgid "Timeout set to {timeout} seconds"
msgstr "超时设置为 {timeout} 秒"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:491
msgid "Change the domain or IP address of the host"
msgstr "更改主机的域或IP地址"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:499
msgid "Change the host port to connect to"
msgstr "更改要连接的主机端口"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:507
msgid "Change the node's password"
msgstr "更改节点密码"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:515
msgid "Change the name of this node"
msgstr "更改此节点的名称"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/nodes.py:523
msgid "Enter the new timeout for this node"
msgstr "输入此节点的新超时"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/player.py:93
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/player.py:100
msgid "inactive"
msgstr "未激活"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/player.py:110
msgid "all"
msgstr "所有的"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/player.py:204
msgid "Not connected anywhere"
msgstr "未连接到任何位置"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:186
#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:317
msgid "Please enter the playlist URL"
msgstr "请输入播放列表URL"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:187
#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:318
msgid "Playlist URL"
msgstr "播放列表网址"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:192
msgid "Please enter the playlist name"
msgstr "请输入播放列表名称"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:192
#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:323
msgid "Playlist Name"
msgstr "播放列表名称"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:323
msgid "Please enter the new playlist name"
msgstr "请输入新的播放列表名称"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:328
msgid "What query to add to the playlist"
msgstr "要添加到播放列表的查询"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:329
#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:337
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/playlist.py:336
msgid "What query to remove from the playlist"
msgstr "要从播放列表中删除的查询"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/queue.py:463
msgid "Select Track To Remove"
msgstr "选择要删除的轨道"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/queue.py:465
msgid "Select Track To Play Now"
msgstr "选择要立即播放的曲目"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/queue.py:567
msgid "Pick An Effect Preset To Apply"
msgstr "选择要应用的效果预设"

#: pylavcogs_shared/ui/menus/queue.py:716
msgid "Select Track To Enqueue"
msgstr "选择要加入队列的轨道"

